淘大2.0!

有公屋下層單位的厠所因為排氣喉(連接馬桶)漏氣而嘈病毒入侵讓成全楝樓35屋層07的單位需要隔離簡單講就係上層沖廁下層受影響廁所會無故有臭屎味發出傳播病毒，事關重大因每個單位都可能有排氣喉並且接駁位至馬桶都必需封實確保吾會漏氣！